Apple 翻新ipad 一問

有無巴打買過apple online store 既翻新ipad?
有意想入 平千幾蚊 慳番d都好
伏唔伏？

機本上新機一樣

會寫明翻新？

買過，除咗個盒之外，同新無分別

絕對買得過 （買埋applecare+)